［發達機會］螞蟻上市，一定要put匯豐

因為螞蟻嬲死象
輸到傻左

HSBC難聽講句，當頭升緊
下星期會升快啲添